★一面大叫唔好移民，又托高樓市方便賣樓套現走佬，係乜玩法？

唸唔明

石頭扑碎腳方法

支持移民既根本樂見樓價唔跌
中產賣到樓走
後生仔少個誘因留港

大把人呢一刻唔賣樓都可以移民

都走

仲乜唔賣？

仍留戀香港？

人哋都話 賣仔莫回頭

租俾人咪得，以後想番香港都多個option，除非你好手緊啦。兩邊都有樓先係王道。